有邊個黑過我就入黎

上年買樓 買完樓就疫情 租金大跌

賭波 買大細連輸8場 爆左倉

買bitcoin 概念股 依幾日爆升
但買中隻唔識升既 SOS

你係on9啫

Sos 都買怪得邊個

買4次雷神騎師王輸3次
有次仲要墮埋馬

有錢買樓 有幾黑？

買九城渣男你睇緊第2層樓喇

層樓未比人斬就唔好開post

試過一買隻馬，開閘閘墮

個騎師仲要咁黎香港跑一日，依家好似半癱

咁岩

有冇搵amber?

租金邊有跌

唔買第九城市 係唔係因為個名好戇鳩
Sos 都叫救命啦

有mara riot唔撚買買sos

師兄有乜高見
Can同第9都升到唔敢高追

樓價無 但租金跌左好多 應該有2成
對比上年對期
少左支那人租樓

唔敢高追嘛

比機構做空嘅股票 多數都唔好下場 磨爛蓆
好似Eh咁Ebon 好似好過sos

個排仲同我講平注無得輸

樓無乜跌wor ，你出租比人即係有錢啦

你除第一項之外全部都賭緊錢

無樓無錢買波買股，next

樓主可以試下送層樓俾人，再自己租樓
我敢講你都係一樣感受